[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (68) #FLAϟH 十一冠粗卡 召喚投杓小隊

為大家集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

係同一段回憶

勲b女朋友留名

幸運number

喊喊留名

lm 各位早抖

quote]

今日要睇牙嘈直拍賀下佢[/quote]
痴線好正

但完了吧 如無意外

早抖

痴線好正！

今個po嘅主人公

眼睛留名

正評標題LM

杓杓

喊喊真係喊得好cute...

Blazing Moon

考驗本人定力

留名

lm

痴線！！！！！好好睇！

哇

又係呢張，好撚正！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

牙嫂！

牙嘈膊頭都幾橫喎！

係仙氣車車

好好睇

係

定同你地睇好？

唔信！唔信！唔信！

gif又食咗

見Twi有人擺呢張係一齊 好似有啲hint

睇報紙時段只玩數獨

Lm

車車
LM
唔知點解到今
日啲站
姐仲慢慢放3月嘅圖

早瞓小隊成員你好我都差唔多喇

車車點解可以咁可愛

碩！！！

永遠懷念她

番黎留名了

你睇唔到? up多次先

希望海南米可以黑/啡髮

呢張好清好高汁！！！！

飯飯練完舞喇？

佢失去曜太嘅資格

天天！

她是用陳太太

飯飯606c位出道

fol用陳都唔fol曜

但idol room 度果陣好似.....我

用陳先係真愛

好正

手足

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. . 〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× [] 〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

亨俊[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係潔同杓+碩

熙熙[熙] 15碎 又令又索 唔夠我令 但索過我,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係我同杓+碩

杓杓[杓] 15碎 好可愛 Q過我好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同碩一齊住,bt fd 係我同熙+碩

碩碩[碩] 15碎 又索又可愛 索到同熙有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同杓一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同杓一齊住,bt fd 係我同熙+杓

睇到啦

goodnight!!!

喂 大佬呀....

痴撚線

疾總

你咩

其實我真係睇錯過一張杓做長髮

笑撚死

白卡佬

gchi

屌屌屌痴線 我笑到停唔到呀
但係我唔係好記得啲感情線
其實之前好似高登定連登
有個人作咗個後續版
幾好睇

笑死禾 想賜酒
咁佢地咪要一pair!?

好正，真係唔1pick都唔得

痴線 個個啲資料好似一樣咁

好想睇熙喊碩杓點樣日日去M記

咩啊 男仔都未出！

係wo

呢個故事令我發現
有錢人係特別寂寞

再次留低兩張好中意既碩gif

其實我覺得隻色有啲怪

正！

個精髓係好有錢但最鐘意都係食M記

碩太！

我係w995同 w910i

今日第一張好正！！

你個死白卡佬笑死我

好疾總 你仲要公開哂

真係好正
好想睇第一章

亨俊巴改埋啦

你好

亨俊巴痴咗線？

西面 靚仔到

點解你哋可以推得咁快

佢哋癲㗎

七分甜絲

nighttttt

好想宇碩西我面

好qq呀！

哇疾總 好Q呀

我地無特別推

好似

救命 我覺得好似金智緩

pish

至少好過the show個cls水印先

咁又200+ 大家好癲

好波

結果我決定追埋先瞓

又有少少鐘意左亨俊b

有無手足

好q好似

又食咗我張圖

好極端 阿爸阿媽唔係首富就係死哂

係咪得我睇唔到圖

喂呀係我㗎

有人拍過片添

小妹成日俾人fake

屌笑撚死我

我見到！

你成日fake人

你上左亨俊b小氣簿呀

有病絲你冇睇過我迷失在一場愛情遊戲咩？

即係點呀

我見到

我?😕😲😳😭

部電話係咪staff?
勲b唔係用marimong殻咩？

首次令我想犯罪車車

東杓弟弟留名 今日都係想做早訓小隊 睇緊一頓飯 睇埋牙碩食飯就訓

車～佢之前成日畫圖畀我嘅

好呀睇完休息呀！！！！
我諗住聽朝睇

職安健真漢子

法國手足成日貼車車

呢啲MK嘢我點會無睇過

勲b

戀愛game 天氣之子

做個職安真漢子 承擔起改變要堅決

禾都成日post

牙尚

都係mk嘅肯定會睇過

但係你上個PO好似想脫飯

禾尚

我睇緊啲咩

我呢排收少咗好多圖

兩部咁似既

你大愛po好多仔仔嘛
x1經理人

成班白卡佬 已經15頁

我都少我覺得

疾總 咁又15頁

帶男朋友留名
俾亨俊巴快過我覆真心sad

都係lg出㗎嘛！
其實我覺得爭得有啲遠㗎噃

禾唔係經理人

唔知做乜今日大家好興起

你地個個機械人？

你都會係

做經理人可以日見夜見唔好咩

前幾日唔係…

前幾日我潛咗

電台！深夜偶像 主持係成雲

冇咗你喺到大家冇心機推post

係到咁樣恭維我 想點

正評！

係咪又送野?

我啱啱都係咁 大家今日推得好快

23 分鐘去到 #500
平均每分鐘 21.7 個po

尚B有嘢收！

真係全體口水佬

下？？？？23分鐘？

係X班禾熙！！！！！！

結果無睇到 可能聽日先睇到

好cute！！！

無啦 係1個鐘 23 分

車車

我都聽日睇

得意！好似倉鼠呀

好可愛呀

我頭先都心諗明明已經見到正負皮 點會開得咁少

大家幫我讀唇
牙尚係咪講緊返黎煮
佢叫我返屋企煮辛辣麵飯

我覺得似貓！

車車真係好靚仔又可愛

我而家好想食辛辣麵

越睇越qq

奀尚

cr. HJvivivi

疾總好型！！！

哇 好型！

好睇喎！！！！

用呢個概念整隻game實好正！

手足✊🏻💘

洗賑都可以

係喎 淨係記得狐狸絲好似pick嘈！

帶YURY留名

成長
的車車

jeng

唔計stage 今日乜片都冇睇過

叻仔！

18號嘅都唔睇

虛都正

虛

再早啲嘅片都未睇曬

好可愛

忍唔住煲緊水

罰你聽日睇哂佢

好難記

條安全條

訓前都有杓b睇

尿你安全帶

我呢排成日食啊媽話我似豬

我stage都未睇

原來真係有安全條

弱

書包

失敗 躝啦

學警可以出更

安全防撞條

虐

點先啱

尾

似！

南

巨

好睇

已經肥過連豬

我都覺

我都係

車車對眼好似好無辜咁真係好cute

政

連豬一啲都唔肥

明明眼唔細
但好似咁！！！

係 真係好型

毛

成功 同志你好

好得意好似pc狗

好可愛啊佢

Yes!!!

緊張的YURY

(´･_･`) 咁樣

係佢本人！

姐姐心都融化

車車嘅顏文字

嬴咗開心到彈起的YURY

我完全分唔到心一路追po一路睇片

明明啲人話唔係

好野我入到黨

佢肥到冇衫著喎

揸ga

大脾舊肉睇到好肚餓

呢度佢做咩緊張

肥同冇衫著冇關係
連豬只係唔想著

宣佈結果

呢場啲頭髮已經長返好感動

@海南米

痴線正到

唔洗等中字人生勝利

支持

終於明你地個接龍原來係想拼虛弱美男具正模！

唔好意思 呢個節目係冇中字

亨俊巴好癲

OMG!
gchi飯飯c位出道

1pick海南米！

你唔係成為黨員嘅材料

所以你入唔到黨

你個連豬盲粉
明明佢喺韓國會出唔到道

本文盲咸左

好想瘋狂玩耳仔！

唔好搞我個PICK

點解啲男性荷爾蒙爆曬出黎

一齊做文盲

想瘋狂玩耳仔玩到佢扁嘴

話咗唔再睇pd系列嘅我要睇lu

疾總
1pick飯飯

我要保護飯B

真！！！！！

搞錯

hello
仲未改名咩前偉太？

所以我地咪冇得睇

飯b係大家既1pick

你每個po都叫我改名

笑死

cr dia_she

一人一個

伯母好cute

PASU

好搞笑

真係一人一個！

虛B

佢生放前得20名！
一定出唔到啦

哇其實咁都好開心 伯母又開心你又開心

生放嗰日我拉哂全世界投票

牙嘈呢set真係不過第一張都幾型

佢會好似撥蟲咁撥走你

開定米巴首站

恭喜你呀

虛巴咁少上水都中

笑左

我都係唔想海南米認錯老母啫

可以向世界宣揚禾YURY 禾虛

思春期絲直頭第一次comeback唔知咩事就中

幾時到你

搶首站

冇架喇你

啱呀 幾好

我會喺佢身上放蟲蟲

十一點半左右

開定先

唔該牙虛

虛巴

繼續J YURY BB

生日po肯定又推幾個

好快手
以為標題會係連豬添！

我為牙PIP流淚了

下次中 標題係連豬參戰 LIHKG 101

係啊

唔好追啦牙pip

佢真係追唔到live

好撚qq